會計男係咪都特別計較?

會計行業ge 男人好似特別小氣計較(錢方面), 精算師都叫高收入, 但都好計較(計較付出少少要求大回報), 有無同類經驗, 大家share 吓~